如果貓X禮志肯出手幫我摸到法子bb手背一下

我願意幫你含撚

想幫人含撚咋你

你前世做咩好事

佢前世幫人含撚

呃撚含